{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041129",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스위트크림힐펜션"
    },
    "text": "こんにちは、スイートクリームヒルペンションです。 当ペンションは一日に一チームのみ予約を受け付けております。 これは私たちだけで使用するプライベートな一軒家のプールヴィラです。 入室時間については事前にご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、海外旅行に行くかどうか悩むほど素晴らしいプールヴィラ宿だということが分かります。 清潔で清潔で、必要な薬品も豊富に取り揃えており、利便性を感じることができます。 複数のフロアからなるユニークな空間が魅力的で、水泳を楽しめるほどプールは十分奥行きがあります。 オーナーはとても親切で、お客様が不便なく気楽に滞在できるように気を遣ってくださる姿までも満足しています。 カラオケ、バーベキュー、ブルモンまで全て完璧な施設を備えており、次の旅行にも訪れる計画です。 プールのぬるま湯の運営は12月31日までで、11月30日までは無料です。 その後、追加料金がかかります。 カラオケは1階のリビングルームに位置し、防音処理が施されています。 バーベキュー場はバーベキュー30,000ウォンでご利用いただけます。 個人バーベキューの道具は持参することができず、炭火バーベキューは事前予約が必須です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの予約は一日に何チームまで受け付けていますか？",
            "answer": "当ペンションは一日に一チームのみ予約を受け付けております。"
        },
        {
            "question": "入室時間についてはどのようにご連絡すればよいですか？",
            "answer": "入室時間については事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラ宿の魅力は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、海外旅行に行くかどうか悩むほど素晴らしいプールヴィラ宿だということが分かります。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラ宿は清潔な環境ですか？",
            "answer": "清潔で清潔で、必要な薬品も豊富に取り揃えており、利便性を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラ宿のプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "複数のフロアからなるユニークな空間が魅力的で、水泳を楽しめるほどプールは十分奥行きがあります。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "オーナーはとても親切で、お客様が不便なく気楽に滞在できるように気を遣ってくださる姿までも満足しています。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラ宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カラオケ、バーベキュー、ブルモンまで全て完璧な施設を備えており、次の旅行にも訪れる計画です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "プールのぬるま湯の運営は12月31日までで、11月30日までは無料です。その後、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこにありますか？",
            "answer": "カラオケは1階のリビングルームに位置し、防音処理が施されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場はバーベキュー30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキューの道具は持参できますか？",
            "answer": "個人バーベキューの道具は持参することができず、炭火バーベキューは事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 517
    }
}